# Руководство по VirtualBox

Содержит:

* описание возможностей
* описание процессов создания и управления виртуальных машин
* полезные советы по использованию
* методы решения часто возникающих проблем
* часто необходимые команды интерфейса командной строки

